白衫一散 警察先嚟 咩意思知啦

即拉黑衫非法毆鬥

不嬲都知啦
佢地郁手前集結左好耐
影埋大合照添

着返副gear要時間㗎